[眾籌] 想係維港兩旁商業大廈外牆紀念Kobe Bryant

如題 唔知大家覺得有無得諗？
有無人同我一樣仲未接受到佢既離開

希望有人搞依個活動 第一個支持

有 我會幫手 點搞

講真 你好可憐

支持樓主

呢個時勢做d咁嘅野
幫在生嘅手足仲好啦

Nike自己搞啦屌

一日kobe迷散晒水你先出貼太遲了

你先